何君堯荃灣辦事處遭噴油

辦事處的玻璃櫥窗被噴黑油。梁瑞帆攝

位於荃豐中心2樓的何君堯立法會議員荃灣辦事處，被人噴漆油刑毀。中午12時左右，職員返回辦公，發現玻璃櫥窗遭人噴黑色油，何君堯的樣貌和印字也遭塗黑，於是報警。

今次報警唔好show 電話號碼啦

上次義士衝入大圍蝗蟲地產舖掃場

呢D小兒科啦

多行不義必自斃

抵啦

都已經唱通街又有咩所謂

這是藝術

想知咩事

其實只係唔想見到佢個柒樣 我諗佢冇心

佢準備話呢d係逃犯
要搞支持既人

用CLS唔用中移動大灣區PLAN??

我覺得個artist嘅空間感拿獵得好好
另外，將何君堯塊面噴黑個symbolism好有深度
個artist應該繼續爲香港增添美感

報警有撚用咩得鳩閒幫你捉

369

點解唔淋屎呀

義士

何猷君戀愛巷塗鴉示愛惹爭議 澳門旅遊局局長︰與文化局商討是否觸法

ching坐咗幾耐？

大陸西做區議員

今日真係好多令人興奮既新聞

D動作同講野都好撚尷尬

自編自導自演？

好人好者點會畀人搞

1. 黑吃黑
2. 自編自導自演

一定係自編自導自演

正常人點敢搞佢呀，打電話表達下意見都會被人公開電話號碼。

Art work
應該放係大館

又博上位

求仁得仁

過街老鼠

幾時有人送屎比佢食

埋開牛屎佬堆，可能佢會鍾意

屌佢老尾邊有人彩色印自己個樣上玻璃門咁變態架
用嚟辟邪呀？

你落來！

應該畫舊屎比佢食
87分啦

一陣人地又要去差館打卡美顏selfie

見一次笑一次
奶共執葉律師水平

有無d客家粗口學下

勇士

呢單咩料？有冇link?

應該係細路仔玩下噴油啫，他只是個小孩！唔好追究啦

511同513點解, 係咪黑xx暗語黎

食屎客家話係點講

米奇老鼠屎

打比何妖問下

LINK入面有片：

官商鄉黑！
同黑勢力結合係霸官地，但係分贓不均，先淋油警告。

不過下次貼未好啦

影自己個樣係乜撚嘢事？我想嘔呀.jpg

食屎啦

國籍個籍字都寫錯

次次見巴士站佢啲banner都俾人整爛哂個樣

係咪佢揾人自己做架

圍頭佬幾撚白大家都知架啦

天誅何妖

屌你老味資BUY?

熱烈地彈琴熱烈地唱

[bouncern][bouncern][369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n][bouncern][bouncern] [bouncern][bouncern]熱烈地彈琴熱烈地唱 [bouncern] [bouncern] [bouncern][bouncern] #assn# [bangheadn] [sosad3n] [sosad2n] [3n] [sosad2n] [sosad3n] [bangheadn] #assn# [bouncern] [bouncern] [bouncern] [bouncern][369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [bouncern][bouncern]

lm 熱烈地彈琴熱烈地唱lm lm lm fucklm lm fucklm lm fucklm lmlm lm lm lm lm lm

#hohosk# #hoho2sk# #hohosk# #hoho2sk# #hohosk# #hoho2sk# #hohosk#

一

藍絲最鍾意話好人好者點會被人搞

高質1q題：
何君堯食咩大？

仲以為噴食屎

邊位巴打咁勇猛

你落黎!!

屯門牛屎黑社會

噴他噴他

何君堯食屎